環保移民~由你我做起

小妹諗到幾個移民又環保嘅方法

▪減少紙張浪費: ✅捐舊書/放舊紙張落回收桶/變賣 ❎ 放普通垃圾桶

▪電器問題: ✅回收電器/電池 ❎就咁亂棄置

▪碳排放: ✅單車 ❎飛機

▪過期食物: ✅Foodbank/廚餘/食用 ❎扔，非洲每60秒就有1個人冇飯食

▪買喼: ✅尼龍 ❎膠殼

環保師

環blow

尼龍喼？
用竹簍好啲喎

唔比上機

碳排放: ✅單車 ❎飛機

慳啲電上少啲連登

上連登: 完全封鎖樓主✅ 睇樓主啲垃圾post❎

做其中幾樣姐，做曬就最好，都唔 expect 有人做曬全部

連登冇咗環保人仕咪好唔平衡

▪上連登: ✅霞b免費任屌 ❎ Feminism

佛仔仲未入黎

✅Free the pussy ❎物化霞b

你好

六常愛上左我

單車

死五毛hr

樓主喺校園台玩到臭朵
平時同你唔熟嗲兩句搞到我都俾人話係五毛屌你老味

發現五毛

尚欠5條回覆

飛鴻同志加油，向偉大黨中央致敬

愛係唔環保

所以唔應該愛護地球同愛護環境